見證歷史 期油跌到個位！！！！（-1）

-1

留名

-ve

-8.6

$-8啦

想知10幾20蚊沽果班
如果未平倉會點？
係咪發到癲？

大家拜咗老母麵未

財經台都誤中1001

6月都開始跌了

有無圖

真係有用都還好

轉左場搞6月了

-100 gogogo

有冇人cap 圖

石油危機IS A JOKE

有無圖,紀念下

求直播link

對3175有咩影響

-1朝聖

Cfu

-$8.74

手足好波

邊度

拖佢落去...正呀～～～

跌到負
留名

見證歷史

有幾多人唔係入黎食花生?

究竟點解會跌得咁勁?
之前唔係成班國家傾好數會減產，理應會升翻
中間個原理係點
求指教

有幸見證歷史

lm

俾錢你啊快啲攞啲油走啦

用家還好，啲炒家就破產都似

FU9

呢四個月實在太精彩

6月期都跌緊

我敢講
100%都係食花生

會唔會負到大過六月期個數

-10

兩個月個delta爭成$30
係唔係表示啲人儲存同運輸成本大過呢個delta
我咁理解得唔得?

唉
今次慘仲以為可以撈到底
輸番有凸

-$10

見証歴史，留名

-10了

留名今日-$20收市

因為需求實在太撚少

點解會負數

咁撚複雜 第時點同小朋友解釋

肺炎令原油需求大減
各國儲備又位於高位

究竟我睇緊啲乜？

邊有得唔食花生
有人知依家咩玩法？

我想問賣盤 去到負 姐係咩？ 貼錢賣？
諗唔明個負係點解

影響到6月期油

父狗

Put 6 月咋...

-11蚊 做空果個真係FATFAT

強帖留名 仆街WTI 搞到我無教好訓，聽日返工好忙

貼＄送搵人收

負數

完全唔知負數係發生咩事
入黎等睇教學

好彩走得快

-1 留名

送比你，慳返Dstorage fee

-1留名

污水處理費

-11
+0.1入嘅報下平安？

己經唔係DROP TO ZERO年代啦

DROP TO NEGATIVE

真係咁簡單?

Very on9
Keep my name

輸幾多?

負係點?唔洗錢買?

即係每桶比11.4鎂你處理左佢

想當年你老豆我見過油價負數

有冇人可以解釋下負數係咩玩法

我唸冇一個種類試過負數

乜app請問

ig報價short撚左

-$12

屌冇耐未有過咁撚精采嘅嘢睇

真係要留名

賣果個有咩著數

幾點完

WTI Crude physical delivery 唔可以出國，美國內storage facility 已經冇位擺，期結時仲揸住5月期貨就要每張contract take physical delivery 啲人咪狂沽5月囉沽完再買六月， 睇Brent Crude就知笑話一場啦，Brent Crude 先係主要指標。唔好再係到打飛機啦早啲抖啦

即係點唔駛錢入仲貼埋俾你

牛牛

如果我正數入手，依家負放出去呢？

留名青史

開盤最後負幾多

唔講啦

支那牛

每次cap圖都創新低

買咗即月再沽6月期咪賺30蚊?
倉儲成本咁貴?

歷史留名

係咪姐係以後short put都可以無限風險

邊度有得排隊拎油，仲有錢袋，有冇朋友一齊去

-$14

能源危機...係個價有危機..

幾錢入 入乜

saved

-$15

好奇一問
呢個恐慌性暴跌之後會唔會傳染埋俾其他期油市場

大家志在開心笑下
唔洗咁認真

咁點買入?
俾完錢再退翻錢俾你??
送多桶俾你

btw入嚟食花生

我一毫ameritrade唔俾買

我這該死的無處安放的原油啊

競猜收市價

負油價，其實對港股有咩影響？

10 蚊買，-10賣，蝕廿蚊

收市 -40

有冇link同app睇到負數

-$17

太多油無人用既危機

做油王的機會黎啦大家
大家有冇位一人屋企放一桶油阿

見証歷史， 一定要留名

油幾點收市

咁以前冇發生過？

-$18

歷史post留名

嘩屌呀，究竟2020年仲可以見證幾多次奇蹟？

真正變成負資產

-$24

俾錢請人接貨

見證歷史姐

你正數放出去係收錢
咁負數放出去咪即係俾錢人

屌美國大把位啦，真係上樓希望

-$28

石油危險⚠️ 瞬間消失

油價跌 會拖累全球股市 港股都跟

Lm

如果唔接貨會點

如果買咗姐係送比我?唔賣係咪有錢收

你唔會知有無上市公司咁 on9 炒油仲未走到... 例如國泰或者搞到 HSBC 中招嗰間新加坡公司... 慢慢會浮出黎

extreme 意外無可能無 follow up...

咁都話左無晒位
5月d貨放去邊？

會唔會負過百

留名
大時代

-$30

有冇人可以解釋下咩事

邊個話唔可以出國

乜app 請問

我睇緊乜

真係有就唔會跌到咁

推翻個好似make sense

有冇跌得咁撚快

咩APP

油商Pk了

-33 痴鳩線

-$45

最後-100?

50 gogogogo

storage cost 貴過貼錢送走

撳錯制呀?-$45?

富途牛牛

-150 收市

排隊黨南亞黨或成最大贏家

要銷毁多餘嘅油 一桶要幾多成本？
用嚟發電得唔得

thanks

係唔係打得仗

storage cost真係有禁貴???

我理解係，大家當末日期權咁玩，搏油價遲早爆升。但係原油＂現期＂就真係冇大戶肯接貨。。。佢要５月期插到落近-成本價（貼錢）先有交易

倒落海算啦

我唔明啊
即係我-30買，而沒人接貨，油公司比$30我+一桶油？？

6月 1M成交量

-$40

罰錢

大大隻紅字就係啱咩？咁多年黎有無試過期結日負油價先？？

上排先話要$22桶
依家你拎走桶油仲要送$10過你

其實油商唔係一早收晒錢架啦咩

炒家甩唔到貨
唔想俾錢拎貨存貨
寧願貼錢搵人收

同埋點解會沽到負數嘅，最多咪drop to zero

Yes

污染海洋

依家個價唔係油價，係垃圾處理費黎

今次可以叫d油捐番入佢老母個閪

想像到幾咁污染環境

下 唔找數唔得？
我買左0.01要找數咪破產

老散收皮

$10夠咩 收市起碼$30啦

咩事

麵神唔止燈到油價單位數
而家直頭係負數
drop to negative

到期結果陣炒家點比錢比對方？

倒返落油田得唔得

因為拎貨成本仲高, 倒貼求你去拎貨.

-20

唔知個環保少女依家諗咩呢

倒好貴
應該會一把火燒左佢

聽啲background music 就知下場係點

原油要處理 幾可就咁燒

你點開戶口?一定搵到你架WO

睇開tradingview 去到0 就壞左,唔識落去
咩網仲可以睇到直播?

泵返落D廢油井入面算啦

盛寶銀行大宗商品策略主管 Ole Hansen 表示：「期貨溢價顯示儲油空間不足的問題，如今多頭不願冒著無法儲存的風險，紛紛急於出脫，這是市場供應過剩的信號，為產油商帶來進一步的減產壓力，對於買賣雙方來說，儲油空間會變得越來越貴。」

Price Group Futures 資深市場分析師 Phil Flynn 表示：「由於需求依舊低迷，加上 OPEC + 減產速度不夠快，5 月合約正走入歷史最糟的交貨狀態。」

如果美國人屋企有位放
咪可以扲錢兼存倉

乜撚野，佢張期貨合約唔係準備轉倉，無存在價值咩？
而家個數字任佢舞
油價要睇返6月果個

想問下 呢啲期油 實物交收
係唔係即係老散冇得trade

我只係唔明點解6月仲有$20

如果我真係拎現貨 6月賣咪賺到傻

下,真係買左

買定黎等打仗用

咁咪代表油價跌到唔值錢先令到其他成本高過桶油嘅價值？

明哂
原來個運輸同儲存成本係禁貴

危險品唔可以擺屋企，犯法

仲廢過bitcoin

見證歷史留名

泵返落個井得唔得？加壓泵落去

1000桶佢屋企係堡壘？

大時代來臨lu
一齊入黎傾油價，3175走勢，只供吹水用
平時傾港股為主

咩事？人踩人斬倉囉

啱啱油站入油
忍唔住屌左聲

開始見到車龍入油田運油啦

storage 係最大問題

邊有咁多車

1000桶喎

報價機見證到有負數出都唔錯

真係咁大個人第一次見證負油價

點撚知會有負數
以為最多咪0，0.01無敵底

出現如此有大價差，是投資者相信全球捱過武漢肺炎後，會重燃對原油需求。因此造成期貨價高於現貨價的狀況，市場稱之為正價差（contango)。先講解下，買入今個月期油如果唔平倉或轉倉，5月份合約今日就要交收，例如你買入100桶期油，每桶3美元，今日稍後時間就要與賣家進行交收，交收的意思是賣家在指定地點俾100桶油給你，而你俾300蚊美元賣家外，亦要搵地方儲存。

只要你搵到地方儲每桶價值3蚊的原油，而未來一季油價保持在30美元水平，屆時你出貨就會是大贏家。

咁簡單的想法，自然不少業界人士知道，而他們亦一早進行部署儲油。近數月雖然全球貿易大停擺，但海上運輸卻相當熱鬧，其中大型原油運輸船（可載200萬桶油的VLCC）的租賃率飛升，半年合約的平均每日租金由一年前毋須3萬美元，飆升至最新10萬美元。截至3月底，海上各大原油運輸船，合共積存了超過1億桶石油，到了上周五更飆升至1.4億桶。

他們的如意算盤是，就算要付出高昂船費，不出船只用作儲平油，押注半年後油價企穩30美元樓上仍有利可圖，當然油價升得越多，他們亦賺得越多。

不過今晚紐約期油不尋常暴瀉，意味了，全世界可以用作儲油的空間，已經賣少見少，甚至在穩賺的情況下仍沒有承接，賣家甚至要倒貼錢俾買家接貨。背後代表的，可能是未來一個月市場根本沒有存儲量容納油組及非油組國的石油出口，所以最壞情況下，6月份的期油合約價現時企於20美元樓上，到了下個月臨近轉倉及平倉日字，會重演今晚油價暴瀉的場面。

唔係好明負數 買跌嗰啲點計？

我想知可以點接貨
接貨係咪會有cash入落你戶口
期結左我唔履行合約會有咩後果?

快手執7左佢

講到好似日日都會負數咁
你真係好樂觀下播巴打
好重貨？

負，見證歷史性時刻

未必得, 即月沽落去可以單純係想殺好倉, 等佢爆倉就現金結算
你夠大膽同有門路, 應該儲存一個月既成本絕對唔洗$30,

支那膽俄羅斯簽左啲貴油

自用驚西

要去拎油

班傻閪之前唔走,期油宜家冇曬掛買單 又做唔到實物交割

咪話左人地貼幾十蚊比你去拎 但你要比貴好多既價錢去裝油同運油

原油唔提煉唔用得
提煉要成本，依家個勢煉完都冇人用＝蝕錢
存放都要成本同地方，依家原油多到冇位放
倒左佢又唔得，會比政府罰
所以貼錢求人拎走佢

石油危機(油太多冇位放)

美帝凍結你戶口

USO已全部清倉 入番SCO等六月期貨慢慢接近零

理論上 總之storage cost+所有成本包括運輸成本就係最後目標價…

買負數合約冇得輸
最多咪違約
定負數都要比保證金

我理解係咁:
4月22號係5月份期油交收日
投資者如果仲揸住啲之前用廿幾蚊買落嘅合約
原油生產者就點都要你抬桶油返你屋企

正常時侯,油價都係平穩冇乜點變,啲原油生產者/煉油廠仲有位擺油
投資者唔想要桶油,都可以賣返張合俾原油生產者/煉油廠

但依家原油生產者/煉油廠仲冇位,唔接貨
咁投資者唯有俾多10蚊人都要求人接咗張合約
如果唔係,合約到期,之後租地方擺油唔只蝕呢10蚊
倒油落海就犯環保條例俾美國佬拉

真，見到啲鑽油台開始做緊all you can drill俾散戶運走

岩岩有買家係(負)$33入左好多張
應該(負)$25-45收市

貼錢送油俾你
但鐵桶 貨櫃船 應該係你自己出
最極端情況就跌到 負(鐵桶+貨櫃船)價

負數既話點買

香港油商：之前買落貴油，減三毫子啦

跌到負數係咪姐係唔洗錢買

你肯去拎貨，佢咪比cash你

都未係好明，佢寧願負數賣contract都唔要啲油，咁油價一定賤價
咁點解其他月份嘅期油冇跌嘅？因為未到期，搏佢呢個月會升返？

你唔去拎油應該total lost?

其實係咪應該搭飛機要比返油錢乘客

負數即係咩啊，即係入油唔使俾錢仲要俾返錢我？

咁我如果去油站入油呢
係咪可以攞錢走？

博肺炎無事 對油既需求上升囉

國泰盤數會點？

危險品好難運
要係外國搵個倉擺$$$
申請危險品報關$$$
運費$$$
運返黎又要搵倉擺$$$
仲要搵人啃$$$

有無人計過真係運油番屋企要幾多成本

呢個時候 得實物交割果班可以接貨 一般期貨商係唔會比你開倉 但又要平倉 市場又冇買盤 坐到宜家果D傻散係咩玩法

去掘油果到拎

-1笑左
定叫b1

即係俾錢都冇人要囉
完全係一個蝕錢嘅嘢

你去油站入原油？

正常都應該二三月走晒啦？

升返了-24now

想問下如果負數入貨咁會點？

睇下幾多桶
幾千蚊港紙架
不過好似唔可以擺屋企

溫神點睇

一個耗油大國都食唔哂一個月批貨
你人生見過幾次？

如果我係美國有地擺油桶，即係我去拎貨+比cash我咁正？

你聽日去試下

升定跌佢都冇仇報 因為一早fix死咗

過剩既油賣唔出 就咁搵個位擺係度 唔得架咩？

sor真係唔識

你間行肯唔肯做 你有冇方法接D油都係問題 冇MUD行會比你玩實物交割,1張合約一千桶 買完自己想方法接貨咩

負負得正

超槓桿法

如果負數買
一陣話唔定等到變正數
無本生利
買賣都有錢收
Fatfat

貼出黎先講

唔夠位

原油俾你都無用
要煉油
但煉油廠講明已經買夠，無地方擺

第一次睇升負數

輸到斬倉？
平唔平到

巴打 點樣可以顯示負數?

聽聞 0.01 《 係無成交既
所以一切都係幻覺

-9999999999
並不存在任何意義

除非有option

重要自備鐵桶

得，仍然有交易就係這樣

咁而家trade緊個啲 其實係咩人？

大到唔洗經證券行既大戶？

股票應該都係DROP TO 0唧
DROP TO 0最多都係蝕幾十蚊HKD影印費過戶費俾股票過戶處
屋企夠位放幾百張廢紙嘅

負廿幾

點解我睇唔到負數

呢獲真係攪手只求打個和

我係咪發緊夢

就係因為冇晒位，所以倒貼錢叫你幫佢處理咗佢

聽日股票係咪應該會含得撚

用牛牛

無地方
乜都打爆哂缸

老老實實，原油一般人都唔可以直接用

拎完cash之後倒晒佢

認真答 到期接貨就係你保證金扣

留名lm

自己拎返中學用本生燈蒸餾

好簡單，你買咗期貨嘅，賣家係會俾實貨你

嗰個買咗10000張5月嘅，麻煩交收

大家都冇位放油，邊個接，就要食倉租

開咗嘅油田唔可以關鑚頭，否則會塞

所以去到cutoff，負數好正常

不過依家係鍊油廠都打爆咗，因為9成飛機冇飛

唯一辦法就係諗方法燒油

點解唔去一把火燒晒佢？？

拎黎做火魔 外國勢力

佢比錢你，你接貨，但你要自己比運費+存儲費

瞓唔著
無啦啦見證歷史

Ching去Check下智商好

其實我反而唔明點解唔可以減產甚至停油井

咁擺到有人買 個價係咪會升番？
呢啲油會唔會過期？

停咗佢 油管會塞

無睇新聞

咁點解美國同加拿大唔減產， 或者停產？
咁咪可以等人用咁d先？
咁咪有位放d油？

污染

屌 準備訓都要屌醒你 WTI 只可以deliver onshore (Cushing, 奧克拉馬州) 唔可以offshore. Brent Crude 反而可以安排offshore. 唔好出黎柒 早抖

指標係死，人係生既。所以先有專家食屎啦呢句野

跟住美國政府就告你破壞環境,等破產

好明顯係假膠啦

好似有d油井開左就好難停 or 再開個成本仲高

呢個好笑

咪即係等於有日啲PTGF多到冇客肯再比錢屌, 啲女個閪痕到出晒水, 仲貼埋錢比你求你嚟屌佢, 不過你要預錢買套同比爆房錢

一盒口罩可以換幾多桶油?

Fake啦

偷偷地燒左佢無人知

yahoo 財經係咪壞左，負$54蚊 ?

Try

下個係咪到6月油

好貼切

1000桶點燒

無壞

美國話佢地會跟市場需求減產

其實負數即係咩意思

唔一定掛
岩岩我都有見過-$45

升返了，沒事兒

一日未結一日都可以trade
臨完場仲有貨嘅broker會自動幫你平倉

我死都唔去拎油可以點？ 用美國法律拉我？

一支火柴扔入去
頭也不回

去買番幾桶油再燒左佢都有錢賺

我喜歡你的思路

原油啊，火機點唔著架

期油只係一張CONTRACT 去買油可升可跌，
你未過期的話，你今日-$6 聽日 變番$0你咪賺$6囉，但如果到期你重接住貨即係你要搵地方放油+運輸成本運佢過黎，就算係-$6 你接貨放油+運輸成本=$10000的話，

你成條數就會變成 -6+10000=$9994，咁你就要呢1000定100桶油係賣得番呢個價先掂先有賺，唔係的話不如賺幾蚊放左佢好過

應該係咁掛，利申:唔識

同埋張圖入面講，其實前幾個月已經好多人係到儲油等經濟上升個陣賣，但已經儲到無位好儲、運油船都爆晒，就算有要租都好貴，所以，計唔掂條數咪 負錢賣。

所以油公司要政府補貼先肯去停產

買一萬桶返黎做路障⋯

點解唔減 之前開會就係傾減產
你當理解為最有能力最有錢最多石油個3個國家鬥氣 寧願自己賺得少/無得賺都要搞到其他國家蝕得更甘

但我用牛牛顯示 -- 唔知點解出唔到負數

等pk80 or90 一桶

其實大家最想知既就係
聽日到底會發生咩事
只係一堆炒家跳樓？
定係會世界性大大鑊？
唔好再不停loop負數係咩概念呢個問題好無……

新手一問 國泰會唔會破產收皮？

個program設計無預會出現負數。。。

學術問題:
如果今日結算左負數，咁聽日個價再跌係當升(+%)?

油站個啲唔係原油，唔計

香港都唔會減嫁啦

同問 應該蝕幾十億㗎喎

負數我買咗佢係咪貼返錢比我

但我地睇到

立即明曬

其實點解會今日先跌到負數?
發生左D咩事?

中國大手買入之後開戰

好似已經轉左倉
聽日應該暴跌

依位師兄諗野幾積極

之後啲套會畀人抄到好貴咁

如果6月期油都跟跌
3175會唔會有機會除牌？

點平 倉
到時仲有咩人接貨？

立即開發其他空地儲存、將其他郵輪改裝成 運油䑳？

-28

硬食咗啦

係 但呢個情況其實你係鴨黎

唔洗再唸拎現貨返黎啦, 運油船日租已經炒到上100k usd

我支持呀 真既話我夾錢

儲藏都有cost 架
當你租個倉，你都要俾錢
就算個倉係你，你有支出: 維修，俾錢個倉d工人

仲有你個倉會爆，爆左唔係隨便搵個地方收埋佢
起新倉要錢要時間要地，短期內做唔到。

如果個倉爆左要搵地方廢棄d油 個支出又大，因為會污染環境 政府會收你好大畢錢

到最後如果俾錢人叫人地收個支出
低過你儲藏/廢棄個支出，未會俾錢你買囉

可唔可以解釋吓負係咩意思，即係俾埋錢貼我買油啊？

到朝早應該會好多人跳樓

問咗揸車啲朋友佢話到上個月到依家香港油價都減唔到一蚊
香港除咗黨鐵同樓市係神話唔會跌第三一定到油價

要轉都轉晒，依家真係任佢舞

想問準備去拎油 去邊拎？

黑警好多汽油食🤪

有冇油桶炒

呢個已經係上一輪既問題
而家係減極都唔夠消耗減得快
差唔多全世界停廠

請教各位巴打
石油暫時仲係必須品
係咪只要全球一致減產石油
理論上就可以控制到個價令佢升返？
另外
容許我鳩up問多句
歷史上黎講最需要石油就係打仗嘅時候
咁而家油咁平
為左穩定油價會唔會ww?

同問

買一萬桶再送37,000美金自己搞掂運費儲存，光復香港不是夢

無知一問
見有巴打話因為5月期油要結算 無人要實貨所以瘋狂沽先有負數
但平時每個月結算唔係都有呢個問題咩？咁點解平時唔會暴跌？
Sorry唔識求教

put 六月, 到五月尾又係咁負數咪發達 ?

拎啲水馬入原油 fatfat 兩米水馬

2萬桶 thx 🙏🏻

儲倉 倒油 運費 開發都蝕錢 應該係咁 貼錢叫你拎走今個月既期油

就係
問題係你持有油嘅成本仲大過你攞到嘅錢

轉左6月倉啦一早
跟6月期油價，聽朝會再插
而家5月油跌到負100都唔關事

但黎緊幾個月冇人會再買

冇人知

所以依家就貼錢賣囉
DIU

其實老散係連股票都冇得TRADE
你股票行/銀行戶口啲股票程序上係寫股票行/銀行個名,佢地用股票行個名登入港交所戶口做交易

當然你可以提取實物股票寫自己個名
但當要賣返俾人就要存實物股票入股票行轉名,股票行賣貨,T+2交收
之後股票行俾返錢你

紅燒狗肉

石油彈

倒晒落地下已經係RB

唔洗儲存 淨係運費就夠
幫狗屋油油

05CONTRACT係咪完左啦?

原油好難燒

MAY WTI settles at -$37.63
完左啦

浦少啲時事台，對你有好處

咁而家實際上係咩人trade緊呢隻期油？

但係數量應該多到 冚港鏟

咁平時係有人真係要件貨
就算佢唔係自己用都仲有空間儲存博佢升
依家就係冇人用 又冇人有位
買咗嘅都急住放咗佢

油跌到咁，希望啲油王球隊快啲收皮

負數入左貨揮手區

揸一張期油到期就要去拎1000桶油
咁沽一張期油到期要點?
比番一桶油比佢?

期貨今日到期 過去一個月啲人都喺度擺緊石油等升 依家個問題係冇位擺
一日內嘅嘢必須係今日之前解決 傾減產都唔會係短期嘅事

原油比煉油既燃點會唔會低啲

咁咪好囉

有....

留名睇你去運油番黎

結完仲有contract就要買一桶桶油返嚟
依家全世界demand咁少
邊有人想要

以炒波鞋為例
買左一千對aj12期貨今日到期
但係屋企無位擺
而且出面個個都著住對aj12
所以情願貼錢都要跪求人地拎走對aj12
因為屋租隨時仲貴?

願聞其詳
唔該巴打

本來就又打代理戰爭推油價
點知武漢肺炎秒鳩左個戰場

原油先難燒

個油桶仲貴過啲油

係咪姐係落街買支水都貴過一桶油

平時咁多人用油, 大把人真係拎實貨去用
家陣武漢肺炎無人用油, 爆晒倉先會咁

與其話人人都著住
不如話人人都跛咗比較貼切

問題要有人用先
沙特俄佬攬炒

sad but true

姐係ggwp？

拎一桶油比佢 再貼錢

跟6月期

唔知關時事台咩事
但淨係為咗穩定國內生產同物價去打仗一定會係得不償失

正想問，係咁易燒洗撚有煉油厰

因為炒油？
新手唔太識

屌你買油仲要俾番錢你

咪要入1000桶油入去油管囉

好似魚缸水泵咁，條管滿曬水細細力都抽到水
如果條管乾曬水，隨時你開十五分鐘燒鳩埋個摩打連水都抽唔高幾cm

CHING 可唔可以搭單問多句
咁點解班PTGF唔直接轉去做6月客咪得
一定要係4月21做5月雞都摟屌 真心唔識 求教

原油係好雜
條碳鏈由3去到10幾都有
短就話易燃
長嗰啲係好難燒得着
你有冇見過人燒瀝青
真係燒的話會好大煙

中學程度Chem，有錯求指教

巴打講真？ 你點運？

儲存成本高過貼錢比人

喺你ac扣存倉費 一嘢扣你幾皮美金

前者都可能得
後者應該難啲
靠打仗去穩定物價

歷史強帖留名

炒條友前應該都預咗要蝕曬，fixed price 幾多年簽咗，筆數走唔甩一定要俾

轉6月你都係要比轉倉錢

如果打仗 油先其中一樣野係升得最急
特別中國會大量掃 果堆黑煙戰艦........

邊個寫呢d既會諗到有負數出現

唔止十幾 理論上去到四十幾五十

明白晒

好開心係到留到名

個數目大概蝕幾多億？

我手上仲有200張 5月期貨 賣唔走, 點搞。

聽日唔會再trade la, 期貨到期了

唔暴升都偷笑
點穩定

除咗個數字其他都啱

老共同老俄都有簽貴約五至十年

想問下如果買左一手最多可以輸幾多錢？

你要拎200桶油再貼錢出去

真係有巴打有貨
以為人人都係9 up

你買咩水有錢送

運番香港比手足用

因為閪痕就係要依家解決，話六月先來意義已經唔同

因為條女閪痕，等唔到6月
而啲雞蟲屌到尻縮

名副其實送都唔撚要

好多個，老實實國泰可能而家都好多油都唔知點用，而家又撚飛機飛咩

好似係200×1000桶

係200*1000桶

所以對國際局勢會有咩影響
俄佬會唔會頂唔住

見證歷史時刻

時事台太多打手/小學雞
好多野都只係停留係中學水平
成日都只會係自己諗左個方向就以為係事實，再搵啲相關既野去撐返個方向
今次都睇到減產係無助油價升(呢個係事實)

係咪只要全球一致減產石油理論上就可以控制到個價令佢升返？

呢樣野上兩個星期已經傾左，但事實係油價跌，即係唔成立。

歷史上黎講最需要石油就係打仗嘅時候

事實就擺明係經濟活動活躍先耗油大，依家無消費，即無人用油

為左穩定油價會唔會ww?

點解係為左低油價而WW，而唔係為左WW而低油價?
根本無邏輯上既關係
時事台大部份人就係呢種思考方式，所以咪成日都唔中方向，脫離現實

1張contract 個單位唔係1000 咩

申請定破產都得

明白
即係今日唔賣就要拎現貨
但我又唔明
除左石油生產嘅國家同公司之外
邊有人會負價值咁賣？
我買左到期唔賣又唔拎貨得唔得？
會額外扣錢定扣曬買嘅錢？
如果只係後者
佢最多扣曬我掉入去啲錢
我最多歸零
咁又點會有人負住錢咁賣？
唔該曬巴打們

大陸一路唔講石油總儲備，但睇黎都一樣到頂

送貨可能要2個月
打緊仗放自己地方著火未必有人手去滅火
戰場冇可能係美國本土

係真唔係丫，貼嚟睇下，巴打

一個月內全球會瘋狂增加儲存

其實點解要同錢 停左唔出油咪得

因航要輸幾多？成日炒油

歷史時刻留個名先

其實個美股都唔係跌好多應該都唔會有咩事

輸成層樓喎
邊有可能

係邊間行可以買？

6月都跌左4蚊
3175起碼跌10%

唔係. 1張CONTRACT 係1,000 barrels, WTI 係用U.S. dollars and cents per barrel, 1000*期貨價格先叫一張合約

係咪姐係多到要倒返佢入個窿度🤔

當你0$入
每張輸37*1000=37000usd 姐,唔係好多
200張即係740萬usd,
五千零萬hkd唔係好多姐,大不了破產

圖片模式有圖答左你，自己睇

頂多運佢返黎
倒係彌敦道

淨係睇油價歷史高位係幾時就知打仗推油價係on9

簡單講，即係我覺得係咁，所以一定係咁。
但當事實唔相符既次數出現太多既時候
就好應該去檢討一下自己點解成日都估錯啦

所以我係話升返

新一代香港油王

例如:
現貨價正10蚊(依家價錢要打正負)
雙方簽訂合約:
A君承諾3日後,以9蚊賣1桶油俾B君(其實A君空手入白刃,本身冇油)
A君買跌,B君買升
正常時間,街價如果跌到6蚊,A君交收日就喺街買桶6蚊嘅油,再9蚊賣俾B君,A君賺3蚊

但3日後,全世界都發現自己屋企冇位擺油,恐慌性拋油出街,拋到-100蚊
一到期,A君再收100蚊攞走其中一個「賣家」嘅1桶油,再9蚊賣俾B君,A君賺109蚊

應該沙特破產先

油價跌 唔代表減產無用
本身跌50依家40

美國永遠有不少於半年既石油儲備
基本上絕對係戰爭物資
進可攻退可守

你話用ww去穩定喎

而家 -30了
我自己D CODE仲出現問題
相信應該有人/公司因為負油價而All in
IT狗仆街了...

油王

因為買盤比你呢D坐到宜家唔平倉既人打爆曬 你又唔係做實物交割 坐到宜家係咩玩法

手術成功，但病人死左

其實最容易咪睇market price
市場已經話左比大家知有錢人點諗

樓上講沽呀

原來-40係真鑽石金剛無限能量底

根本現貨想用咁既價買係唔會買到 不過係因為5月WTI結算
所以玩容易操控價格既期貨時場係好危險

咁講啦 急升=/=歷史高位
08果次高位的確唔係因為打仗
但打仗會推到油價短時間炒上係事實

用錯字

個system真係會自動入貨？

明白曬
感謝巴打詳細回覆
腸油

yes
成功切除腫瘤唔代表一定生存到
只喺提高生存機率

但貨櫃船係有限資源,原油係無限資源(小學常識書)
貨櫃船租金可以無限炒高

唔係過埋今日4月21日02:30會強制平倉咩
做咩早幾日仲唔轉倉

market price 唔一定efficient 都可以係錯價

巴菲特都話 如果市場係100% efficient 佢會係個訓街既乞兒

冇買盤 但仲有好多人做唔到實物交割既仲未平倉 局住要打爆個價去平

如果d brokers冇斬d客倉就仆街囉
d客肯定唔接現貨架啦

-100 都有人掛單

你間證券公司沒收晒你入左既錢之後
仲有權追收你,不過你無錢大不了可以破產
當有好多個你咁走數既人就到證券公司破產
當年瑞士法朗突然大跌就破產左唔少證券公司

國泰

期貨容易操控價格???????....

幾時養馬？

今年先玩美股已經看破紅塵
2星期溶斷4次 今日整個負油價

yes
如果market 係efficient 就無錯價

咁係倒果為因啦
因為打仗，油價升
因為【就】打仗，油價升
兩樣野黎
個就/差少少，好難去量化
上次伊朗成架客機射落黎都打唔成啦
連登仔咪又打曬J話油價升到仆街

只要你有鐵桶+貨櫃船,你要幾多都可以運走,有人貼埋部份鐵桶+貨櫃船成本俾你添

港父終於入我post

仲要實物交割既 先難操縱

而家貼錢比你飲石油 飲勝

扮中東王子搞個石油派對拎嚟沖涼
搞手只求打個和

示意圖：

認真?....

program撚點搞
係咪等緊運幾萬桶油返自己屋企

消息人士稱，在原油價格轉為負值後，沙特正在考慮儘快削減石油產量，而不是在5月份

你老味 後知後覺
搞到一鑊粥先諗點收科

好多都有
由其係期貨市場
因為變動快, 人手做唔到咁快速度

如果佢個PROGRAM 係負數價值出現問題
而家冇做任何保護機制
小則歸0
大則...

見佢負油價再allin 係咩玩法

原油彈

A君唔係一樣賺3蚊咩？
A君用6蚊買油 再9蚊比B君
但B君買油果日啲油市價得返-100
如果仲有人接手佢就蝕109蚊
但到期都無人接手就要去攞油

係唔係咁樣？
利申：唔識

我係你post留左好多言

即係中俄果條油管都N年前既事
要反映既都反映曬
正如國泰炒輸期油，都已經反映曬出黎啦
依家再影響都只會係佢衰再炒/油價跌受壓
唔好人講你又信，要睇數據

Forex 同大宗商品點操控

oh no

sor

佢開始個時 未估到全球停頓 demand大跌
而家個trend已成 玩大左

-37

咁點解5月同6月wti期貨會差咁遠 即係市場期望下個月會恢復經濟活動 石油需求穩定返？ 但係依家講到d油多到貼錢走

我覺得合理

都冇咩既
當de左個bug lo

不過用副身家de

平時期股無用最多變廢紙，有限公司差人錢股東唔使揹數
但期油到期要deliver成桶油俾你
你接收佢都要運輸倉租處理成本
要倒貼錢去拎舊唔值錢嘅嘢
與其係咁不如我俾五美金人地幫我要咗佢
個負五就係咁嚟

應該commodity先大啲機會會負數，有錯請指正

係+12.75 沽左 唔知做mud 9 好

起身屙夜尿留名

估係呢個範圍，唔知中唔中呢

點解我聽日入油油公司唔係比返錢我我今日入都入16個幾

留名 又歷史一刻

仲有幾耐收市

可能未到deadline都有啲希望掛

買船運股
唔知有冇呢樣野

有條友係 $-537到掛bid
佢應該睇到好遠!!

想睇伊朗

4月個會 一堆國家仲慢慢來 減少少減少少
依家好la 減夠3000萬都未切夠

唔該巴打
我有睇呀
我見佢話會蝕曬全部本金離場
但問題又黎啦
有一幅圖係話
負住錢都要賣嘅其實係石油生產商
咁所以究竟買原油係好似股票咁同個市場對賭
定係同生產商？
定係both ?
Sorry for 1999

會唔會有投行因為allin油而執笠

真正嘅金融海嘯就係由負油價引起

巴打運翻嚟
香港全民沖石油浴
唔洗再靠支那東江水啦

聽日結算啦 再唔賣就gg 貼錢都要賣

呢個真個個狗咬狗

有無諗過有能力大大力沽落去負37又唔洗擔心自己俾唔到實貨既正正就係沙特?
呢單野百份百係產油公司/國家玩野

至少都美國依家產業停曬咁滯
至少下個月吹風解封同埋多好多時間買賣

謝謝解釋

咁就理解點解去到最後恐慌性咁插水，咁去到最後仲有貨既應該係相關行業啫，正常專業投資者一早應該轉哂倉啦

其實美國係咪為左特登搞9伊朗

應該會係個傳奇

委內瑞拉政變成功未。。。

真係唔出奇嫁...
雷曼大hsbc 4倍都可以執
15年唔記得邊隻外匯一日行左十幾%
有幾間細broker都收左皮

會，但好難，WTI 啲油唔出得國，國內storage 爆到7788 所以畀錢求你運走
其他油e.g. Brent可以出國，咁就好難全球Storage 都一齊冇位嘅，不過唔係冇可能，所以答案係"會，但好難"

沙特班撚樣叫自己做油王真係笑死人

咁樣中招既都傻喎
越跌越入貨唔似algo trade喎
不過backtest就真係唔會cover到負油價既

嘩屌佢老味
希望上面巴打係鳩up唔係真係買左

其實合理

未

咁即係唔洗預期佢短期內會認真救油

如果船運其實宜家好貴

瑞士法郎

有傳言話俄羅斯收益50%黎至石油
仲要係美國制裁俄羅斯 即係中國幫俄羅斯頂數
而家跌到咁樣 美國內需原油點都要用
但好大機會幫盟友頂數 例如沙特

Sorry 我錯

窮撚係低位all in
輸左直接破產
贏咗就fat fat
唔洗本金仲唔係必勝大法

傳奇過幫貨船入錯油搞到污染左太平洋一個小島嗰位巴打

唔係仲話要增產咩，垃圾中東佬

都唔一定既
睇你套algo行咩ja

舉個例
有人行金同油之間的波幅
油係咁跌, 金冇咩點行
個差距大左就入市

呢個人訓醒就係油王啦!

yes
其實救得好hea

游泳老將巴菲特都要潛水

有啲咁嘅事 未聽過

仆街 唔救油價都救下油公司 我隻oxy呀

而家跌到幾多

it狗崩滅世界

一個人可以輸到5000幾萬唔係恥辱
係成就!
老破完4年之後就一句
「當年我炒油輸左5000幾萬」
聽落好大枝野！

source ?

呀係！
唔記得果日做咩鬼

要睇埋油公司影唔影響到銀行

好多巴絲喺度買Oxy 玩命

好耐之前既吹水post黎其實係流

一個火。。。變火馬

一晚過後，會有一班破產一班發達，真係好兒戲

14. 終止的風險
• 子基金在若干情況下或會提前終止，例如指數不再可供作為基準或子基金的規模跌至
少於 4,000 萬港元。基金單位持有人於子基金終止時收到的分派，可能少於基金單位
持有人最初投資的資本，造成基金單位持有人的損失。

我都覺, 與其輸突十萬八萬就要破產
輸突幾千萬破產真係型好多

伊拉克油長嘉班：認為WTI原油暴跌的原因是新冠肺炎爆發導致市場供應過剩。

thanks for sharing

底撚死
雖然手上有3175
但我鬼唔望沙特老俄破撚產
玩玩玩
佢老味

佢肯定等美國d油企死得7788先減產

點都好過出面啲輸幾十萬就老破，輸5000萬破幾撚型

其實輸十萬破產同輸十億破產係咪無分別

負1740！
人既想像力係無限嫁
會唔會轉頭真係成交到

你都要諗下佢地本身頂到幾耐

高登年代既傳說
話番工犯過最大既錯
ko晒所有人

-35

屌

姐係6月 負左就會終止
但係即時停牌定負

班中東佬應該都會仆街

唔識股票
身邊有朋友買
閒閒地講緊係會輸幾多錢依家

我都想知

-1740？？？？？

老子不怕
12月升返上40蚊

睇佢有幾多張約

高登年代野黎
個post 係講試過係公司奶咩大獲野

講緊如果最少呢

你要知佢幾錢入

Mini Sized Oil?

之前見POST有人20$入左

而家鬥頂 真係全球都攬抄唔煞車

法律上真係無分別
不過真係講出黎都型過人
輸十萬破產,你都唔夠膽同人講你咁柒啦
輸十億就唔同,大大聲同人講都覺得你型啦, 隨時仲連帶搞到成間證券商都破埋產,直頭威水史啦

ETF/Futures ?

快啲自己set市價再低幾蚊放啦
連trade都完場你就.......

好似十零蚊
講咩撈底
仲叫我入

我都記得 仲話點輸

冇人估到佢會玩到去負數
一堆人中哂伏

包括我

老破就唔洗還債?

點解要*1000
新手想請教下

好嘅
學到野
感謝巴打
但我個人感覺
武漢肺炎對經濟嘅影響好似未反映曬
疫情持續嘅話
原油消耗應該會繼續維持低水平

有無巴打挑戰

CME- Future ?

真

唔識

btw 我用ib入負數佢話not valid， enter 唔到

到底邊間brokers support 到負數金額成交咁勁

4點?

唔係架咩？我真係唔識

合約單位
好似你買一手HSBC 係400股咁

一張合約係1000桶

歐洲已經infect 左15%人口
頂盡1年已經herd immunity
點持續

頭先計左, 當佢$0 買都一張要輸25萬港紙,
而買一張其實只要5幾港紙按金

好勵志

你試下入＄0.1

1手1000桶

果時我有睇過呢段，仲諗邊有可能

合約價值係現價 * 1000 usd

原來係咁
清楚曬
多謝巴打

啫係一張零蚊買最少都少緊37000usd?

簡單啲講 份約就兌
冇人想拖成大桶油返屋企

好似破夠五年就又一啲好漢
但唔知依啲有冇cover

輸5000萬你還到幾多？
坐一世錢債監仲著數

依家

有冇半張買

入左咪輸到仆街

前提係你真係運走
一手合約1000桶
桶自備 點運走閣下自理

老破唔係4年之後就當洗晒咩?
真係唔識
冇試過

一張期貨1000桶
佢係有20萬桶原油要租地方擺

係呀,打工還4/5年之後就唔洗還

以前從未被裁定過破產，而且切實遵守《破產條例》規定的破產人，可在破產令頒布當日起計算的四年後自動解除破產
註 2: 以前曾被裁定破產的破產人，其破產的有關期間為破產令頒布當日起計五年。

依個係咩黎？唔明，請解說

我估係老破左就真係唔洗還？我都唔知

冼乜打到負數...

叫佢射落海得唔得

不如計每張輸幾多

D仆街油商可能會倒落海...

可唔可以掉低按金走人？

你可以咁諗，我唔係反對人地持唔同立場。
但你太快落結論
唔夠論點論據去論證你個結論
即係你唔可以只用感覺去估之後係點
你要有一套邏輯去推論落去，最後先有個立場
而唔係第一下感覺係咁(立場)就去搵啲野去堆砌你個結論

啱啱有人計咗 零蚊買都廿幾萬港紙

開個窿倒返啲油落去

得 你要走佬囉

唔係7年咩

長知識

今晚請食飯 一齊飲石油 飲勝

你還500萬, 5000萬定5億都係咁生活, 因為你根本還唔起

你可以咁計

(平倉價 - 入市價) * 合約單位

呢個係帳面數

到要交割果時既運輸, 地租就另外計

好似係每手將而家個價加3個0

香港油王

轉個頭有電話同你講5蚊美金一個桶, 一個倉要5億一個月

講得幾好

個個都話到期要自己運油走
如果由9佢 錢照輸 就係唔運佢吹得我漲？

有冇咩想同你朋友講
聽日快啲講埋佢啦
我驚佢等唔切

個朋友訓之前個幾
希望佢訓醒之後唔好自殺

唔得, 環境污染費仲貴,隨時輸37$一桶變輸3000$一桶

期貨應該有法律效力?

咁要睇佢係咪入五月期嘅😂

橫掂都破產
緊係宜家完之前溝貨博佢收市前反彈啦

你有晒身分證/護照登記,走得去邊?

期貨爆煲 夠竟有幾多人jump

係 呢個係期貨同期權既分別

厲害 一張輸差唔多四十萬港紙

想同佢講好彩冇跟你買

諗起慳錢家族個一蚊勁辣炆雞

其實依d係咪要賠？

得你諗到

原本以為最多都係輸本金
而家搞到要輸薪家
明明0.01買入一手
只不過投資咗10USD
而家輸緊廿萬港紙

普通散戶會買呢啲咩

期油個「期」就係預先賣俾人 收住錢先 去到某個特定日子交收
本來係農業有用 一來農夫可以早啲收錢cover cost
二來要買原材料嘅公司都可以一早俾定錢lock in price唔使受價格浮動影響

所以油公司一早賣咗俾拎住期油嘅人 只係未出貨
而家你拎住張期 唔去拎走啲油 係你違約 你仆街

輸曬按金自然會斬倉 點會輸咁多

飲晒d油

Maintenance Margin ....

巴打認真？

理論上係
期貨公司 / BROKER 係有權追受客戶既欠款

但老實, 炒期一般都係margin trade
一日跌 150% 係唔可以想像
當你做10% margin
即係你輸左本金既15倍...
應該冇人找到數

最後 broker 自己食番

淨係睇連登做投資決定嘅後果
R.A.P. to your fd

你覺得有人會買你份負資產？

我唔識股票
訓唔著入嚟睇下咩事

好多小朋友唔識分原油燃油
財經台啲post 一上熱門就勁多小學雞走撚晒入嚟

我比較想知點解普通人會去買呢啲

有maintenance margin ...

咁又唔係,
你要有7000usd 按金先買得一張, even 佢負油價你都要有7000USD 按金
所以上面200張個巴打應該係吹水

咁broker係唔係要開始做原油生意

如果我得1000薪家
我而家直接all in接晒市場嘅貨會點？
帳面先收過億？
聽日一係輸百億（再老破），
一係一個翻身再賺幾億

你買完點處置
真係硬食？

記得要去攞油

冇借錢都要破產

巴打好醒
油公司 證劵商都吹你唔漲

美國啲熱岩油公司

慘

撈底（好似係）
佢以前股票好似搵到下錢成日叫我買
其實同佢都唔係真係咁friend

期貨有維持保證金 同開倉保證金....
點會唔斬

打個比喻ja
衝得咁急都有可能輸突

咩叫自然斬倉?
斬到咩, 頭先負價個流動性你肯定夠俾你斬倉?
隨時根本無買盤, 係平唔撚到呀

慶幸唔係我
唔知有冇巴打咁做

今次仆完街 以後啲backtest同machine learning就會有cover
不過本身寫嗰個人死咗未就唔知

商品同Forex唔明大家點解敢掂...

Sor另外想問咁好地地咩人先會買期油？

買oxy呢啲石油公司或者原油etf咪得
點解要買期貨

ching你本身有錢買3000萬期貨啦

咁應該好多人還唔起…

啲brokers 咪等執笠都得

我唔玩啦俾返啲錢我

Contango....

可能因為一般都係Margin Trade
一講到孖展個個都驚
但明明買樓買車都係marign~

香港一夜間多左咁多油王

有冇巴打真係買左
諗住點？ 真係去拎油？
0.01買都足以令人破產喔

又係喎屌

今日到期喎，點會走去訓，唔轉倉/賣。 唔通佢要貨儲倉咩。

報紙講
某啲油田唔係話減產就減產
有啲油井你塞住佢就可能永遠都開採唔返
所以寧願蝕錢開採都好過total loss

熊仔頭話齋 真係歷史學家嚟

唔識期油
但咁跌法 會唔會爆到成班人老破
然後直爆金融危機？

識人有玩期權,想問依家搞成咁會唔會對佢有影響?
利申:對股票一竅不通

正常人都還唔起啦

［緊急］國際戰線召集十萬聯署師，簽曬兩個告急聯署及廣傳

借位簽名傳開去

間期貨商幫你食 再告你姐

唔係真係玩到老破咁撚好笑呀麻

9成9行今日都唔比你開Clk0, 有倉都幫你平埋
仲話有倉果d9成吹水

Yes
但商品同Forex係全球最叻既人全職玩緊
點抽

上面有巴打話每張7000usd按金
必勝大法無望了

自動平倉...

光復香港靠你供應雞尾酒

d broker係硬食。今舖輸到pk.

期權無得負

佢short put 就仆街了, 等破產
long put 就發達
long call 就最多輸晒本金,唔會輸突
short call 就有錢賺, 不過都唔會多

CCTVB，見到個「負」字真係笑咗

真係沽唔到點運過黎？

CFD有

broker 都trade 唔到

唔知做mud 9

應該識平倉㗎下話？

投資

或者對沖風險

對沖風險係期貨一個主要的功能
簡單比喻

A做產油公司
佢今日罐油$20蚊
佢同時賣左下個月期油合約
咁理論上
無論油價點升跌, 都應該係對沖左冇羸輸

斬倉我估都太遲

即係點 小弟唔識呢啲

但係講緊一啲普通散戶，點解要冒呢個咁大嘅風險
如果純粹想撈底炒油炒上面嗰啲咪算

有無人講下同08年雷曼有無得比?

到時香港人先染鳩曬病

short put

Ameritrade唔俾trade諗返真係多謝

歴史post留名

好黑心

唔係睇緊live嘅以為真係key圖

好榮幸今晚可以同各位連登巴打見證歷史

50%禁郁

話左唔一定有流動性黎平倉
隨時夠鐘就迫住渣住張合約...

點解short put係仆街？ long put係發達？

想學下野

臨訓前cap返張先

Crude Oil WTI May '20 (CLK20)
-38.76
-57.03 (-312.15%) 14:33 CT [NYMEX]
-38.76 x 2 -38.61 x 1

散戶根本唔應該掂商品同Forex

short put 你估會唔covered咩

我五年都搵唔到一千萬 老破就write off到五千萬 真係好

如果炒上面嗰啲會輸幾多？

即係你問下佢係玩上面4種入面邊種咪知咩結果囉

撈底唔係撈下個月嘅唔通係下年咩

有痴線老

未咁快知

08年雷曼係銀行之間互相借錢
大家1蚊當10蚊洗
推到D野水漲船高

但有時到雷曼爆左
銀行之間不斷走數
連鎖爆破

但係呢4種即係咩操作

門檻咁高，原本多唔多散戶會買？

留名睇跌成點

9成9 花生友 大家睇多15分鐘訓得

Google la ....

期權早幾日到期架

會唔會有好多broker執粒

你朋友可能係炒3175
唔係wti

我估你朋友3175
輸15%

今次真心唔明，平時long嘅頂籠係輸晒期權金，家陣係負，點搞？

平影short嘅頂籠贏期權金，家陣負左有冇得再收多d

唔cover 就真係冇著褲游水啦

想知朝早開市港股會點
利申: 唔識股票呢d野

準備睇到收市
不過睇到可以開到 -2 POST

香港大部分人3175 la

留名，見證歷史

即係每次交易一買就1000桶？

唔洗輸突？

想問下宜家負數 如果仲有5月期係手 係咪局住平倉 之後真係要比返個負價格人地？
見你地講到要破產咁 唔係好識想學下野

原本唔多, 不過呢排個個都話油價20$鑽石底就應該多左好多走去撈底

YouTube睇幾分鐘好過我哋肯到解到你1999

因為short put理論上係無限輸
跌到禁好難唔跳樓

利申 新手 有錯的話屌細力啲

期權係買左個權番黎...
唔用個權咪得

期權係比個option你揀買唔買
所以依家負左同0都無分別
等於你買左張戲飛但係揀唔入場
都係輸張戲飛錢唔洗加罰

雷曼主要都係因為背後房地產按揭單嘢先大濟
油爆依個單一事件我諗就搞唔死個市嘅但武廢停曬生產跌仲多

會唔會好似中 Y2K Bug咁
有啲細 broker system 平唔切倉硬食然後收皮

拎嚟救火都仲得

有mini 同正常

1.無分別
2.無

呢個情況下, broker 選擇破產，唔運走d 油
咁債權人收資產抵債時，係咪又收返一桶桶油？ 但係d 油係負資產wo，點算？

即係賣左d油比你，你又找唔到數，你又比返d油我當無數？
我就係唔撚想要d 油啊屌啊

No
輸突可能性好小

再再再一次話比大家知
做trade 一定要set stop loss
雖然咁跌法都應該未必有用....

面面

原來除左孖展之外
商品期貨都可以輸突

矛盾大對決

歷史一刻留大名

係咪有(-2) post

你都幾黑心 人地輸幾多關你撚事咩

我估係一到市4000萬,個ETF就會要求停牌
同時平曬自己手持啲原油期貨合約
再呢舊平完倉嘅錢回購返散戶啲股份

即係ETF會係6月期油跌到負之前平倉
買咗3175嘅傻散可以放心,唔會嘔突,仲有可能有返幾仙揸手嘅

乜9呀 正常輸30,40%一早強制平左倉啦
有maintenance margin架大佬
你當broker弱智架咩

好玄

無事發生
頂多咪跌少少
利申9up

我覺得會有, 過多幾日就知

除非你實物交割 如果唔係就要再貼錢 姐係穿倉姐,打到個價負數未到宜家仲未平局住平果班 不過唔知交易所會唔會彈性處理 因為如果間間都爆曬倉比唔到錢 交易所要硬食

0-40
每桶比40
破產鳩吹

一路向上面爆落去

客戶走數broker食
Broker 老破 大broker 食
大broker 老破 LP/EX食
之後唔識啦

但應該會斬你

你又講得岩,呢個情況真係笑撚死
到底負價值既資產仲係唔係資產?

期貨都係 margin

Btw
今次係跌左150%
實貨都輸突

樓主搶-2

每秒50%

期貨咪姐係margin...

詳情請睇the big short

put 既收多啲?

到佢等油升

好多人問同類問題

答左十萬次
唔係打機, 你放個斬倉既沽盤出去唔一定有人接, 無人接貨你斬條毛?

建議睇唔明樓上嗰啲
首先睇下期貨同期權 futures/options嘅分別
普通買家買期權係好似賭錢咁 賭啱就贏 賭輸最多蝕本金
Short嘅話姐係做買家對家 人地賺幾多=你輸幾多 無底嘅

比喻ja

但佢斬你倉都要射出街
咁跌法如果margin level高都會輸突
我試過...

put同call嗰啲我唔知係咩黎

比期權金你攞油番去沖涼呀

我係有啲黑心其實
唔想借錢比人

問題係，大量呢個情況的話...
睇怕只能夠係國家食晒去？

一張一千桶 當買一張 要俾幾多？

300+%...

美國investor 期貨到期就要提貨
外國investor 就齋輸錢

正常係 但個價跳空點平 明顯有班7頭未平個價先打到咁 因為交易所個LAST TRADE DAY係聽日同先個FIRST NOTICE DAY 有D行係比HOLD到就完先平

簡單一句問 最後d油會去到咩人手中？

頭先未去到無人接....
而且似好多人被斬倉導致short freeze

諗起多啦a夢有集用如果電話亭 買嘢唔洗俾錢不突止仲要塞返錢俾你

姐係真係要老破 ? 好撚好笑wo

40*1000=40000USD

跌到負1000都係得個睇字

係咪油多到無人要？所以跌到咁？

非常同意呢一點
我都會要求自己做某件事先要有框架同邏輯
然後嚴格執行
石油現貨產品等等小弟真係唔在行
本來打算入黎湊熱鬧見證歷史時刻
而家仲喺咁多位巴打身上學到野
多謝各位

嘩....
呢啲咁既問題諗都冇諗過...

我估最多間交易所爆左

都話我有maintenance margin

谷爆油倉再推落6月期油
然後6月期油提早撻死，雪球式滾落去
處理唔到唯有最下策停止開採，塞埋條油管然後玩撚猿

我估:如果最後平唔到倉,啲原油商會逼證劵行租地方攞走啲油,證劵行之後會追收CALL貨條友租金+運輸費

入油幾時派錢

睇佢斬唔斬得切囉
跌得禁快真係未必斬得切
睇下條友平時有冇扶阿婆過馬囉

應該問邊個要包底？

好fun

升幾多先頂得返個倉費同運費？
每等多一個月就要比多一個月錢...

喂啊唔撚要d 油啊運走佢啊卜街啊

真係唔怪得會跌到負

笑死，死傻鳩，投資緊啲乜都唔知就衝去死

路

宜家已經唔係錢既問題
係想租都已經無晒位

睇d券商set maintenance margin 點set了
10% 樓下肯定斬唔切
30% ok ge

真係好彩ameritrade唔俾我買

包底嗰個輸到仆街

yes

係咪仲有一分鐘

但係咩人要包底 依家個個唔要油

隨時當咗係普通股票 etf咁玩

聽日會唔會好多人跳樓同破產

新手 sor
平倉即係咩

冇，隨便掉係路邊

想問下5月油係最後幾號要settle?

真係隨時原廠送番比油商包底
塞埋油管都似

留名見證歷史

咁冷門嘅野呢到都咁多人玩 正常人炒下股指數咩都夠

瞓唔著一齊見證歷史

應該唔會好多新手有買呱

隨街有得加油

人生睇到呢一刻真係死而無幸
多謝沙俄

成晚無訓都係值得

啱，普通投資者應該都唔會買期貨啦

比較想知負價情況個maintenance margin會唔會中bug
當年 Y2K 都係出乎意料咁中bug
如果有細 broker system 有 bug 遇着個痴線佬入咗幾百張
連鎖效應應該拍得住當年滅咗人地海岸線個巴打

幾時入油唔使錢

你當係入市既相反啦

無知一問 係咪好似牛熊咁 買熊就贏

而家買油係咪姐係有錢收?

個價就settle 左架啦
現貨交割就5月1開始交得

（ A） 交割須不早於交割月的第一個日曆日，且不遲於交割月的最後一個日曆日進行

2分鐘前

歷史一刻留名！

一陣間

就算新手唔識想撈底
都會比按金嚇窒

幾百張其實唔係好多錢
但係d油點搞先煩

斬到就唔會跌到負30幾啦
就係證劵行想斬,開低一格冇人要,再開低一格都冇人要,先斬到負數,越斬走低

好多問題諗唔明

依家個數完左 但個結果完成唔明

貼錢賣貨已經好新鮮

想問點解6月無事?

就係送都唔撚要，條數先會負麻

"你送比我我就要呀? 包埋存倉費先要啊! "

未到期 仲有成個月

好似雷曼咁 爆咗先知有邊間關事嘅

上面有討論過，好似因為未到期所以仲有希望
但係其實6月都已經跌咗十幾個percent

幾千萬都唔係好多

收市未呀?

仲未有事

屋企人臨訓前$10入左 佢係個啲當正股既盲毛
想請教下應該斬得切?

而家未有，等5月到期再翻嚟問多次

但contango 60 ?!
一個月既儲存成本有禁高咩?

準備訓街

唔係要比保證金咩 你本身好有錢？

要俾運費同storage 依家貴到仆街佢俾錢你都唔夠冚

1001